燒山燈到侵侵連任唔到

侵侵前排比燒山祝福完
支那武漢肺炎就搞個市咁冧法
連任硬變做九成連任唔到

錯，係連登仔，燈到依家對中共有利又可以打沉 trump trump